% indici: quaresima
% http://partitureweb.net/download/mli/canticodeiredenti-marani01r.pdf
\beginsong{Cantico dei redenti}[
by={TM: T. Marani (RNS)},
index={Il Signore è la mia salvezza},
sr={Is 12},
]
\meter{4}{4}

\transpose{-2}\preferflats
\beginchorus
Il Si|\[E-]gnore è la \[D]mia sal|\[E-]vezza
e con |\[C]Lui non \[D]temo |\[G]più,
perché ho nel |\[A-]cuore la cer|\[E-]tezza,
la sal|\[C]vezza è \[D]qui con |\[E-]me.
\endchorus

\beginverse\memorize
Ti |\[E-]lodo Si\[D]gnore per|\[E-]ché,
un giorno |\[C]eri lon\[D]tano da |\[G]\[D]me.
|{\[G]}Ora in\[D]vece sei tor|na\[C]to
e mi hai |\[B]preso con |\[E-]te.
\endverse

\beginverse
Ber|^rete con ^gioia alle |^fonti,
alle |^fonti ^della sal|^vez^za
|{^}e quel ^giorno voi di|re^te:
lo|date il Signore, invo|^cate il suo |^nome.
\endverse

\beginverse
|^Fate co^noscere ai |^popoli
tutto |^quello che ^Lui ha com|^piu^to
e ri|^cordino per ^sem|\[E-]pre,
ri^cordino |sempre che il ^suo |nome è ^grande.
\endverse

\beginverse
Can|^tate a chi ha ^fatto gran|^dezze
e sia |^fatto sa^pere nel |^mon^do;
|{^}grida ^forte la tua |\[E-]gio^ia,
abi|tante di Sion,\brk perché |^grande con te è il Si|^gnore.
\endverse
\endsong
